人在世上不𨳒閪有何用

我痾個屎都能領悟到人生哲理

屌
咪撚破壞公物啦
啲字又7

仲要寫撚埋啲殘體字

Ok

而家仲興依啲mk 野

以前巴士上層最後排好多

而家可以話幾乎冇